旅客係英國都可以打疫苗架？

旅客係英國都可以打疫苗架？
我呀媽係香港，但NHS寄信黎叫去打疫苗啦
英女皇萬歲

有bc 或 bno visa ?

冇呀 拎特衰
其實周不時都寄信黎做d咩body check

冇註冊nhs同GP都有？

你呀媽係英國有頭家

有註冊nhs gp冇